Fact check撚實際係邪教

Fact check唔係錯,但偽Fact check 係操縱愚民的手法
Fact check公司需要大量錢運作,而中共同美國民主黨就一向係大水喉

唔少fact check 只係話異常可能由於xxx,呢個純粹係推測

香港中箭高舉親民主黨的Fact check公司
但實際上無任何證據證明Fact check公司可靠,只係因為中箭同班人立場一致就用政治能量狂屈批評者

Facebook都經常用偽fact check 公司幫中共打壓異見

正常唔確定真假，我地會用懷疑，推測，估計之類
但係fact check就將呢d字變成一定，真正，確定
呢樣係公共理性問題，係連登仔冇嘅嘢

岩呀 所以以後9up就夠
fc反而會比人叫fake news

有時Fact check公司可靠但引用者人格卑劣都係有問題

大量畜牲藍絲指根據傳真社831報導指無死人
但傳真社實際只係話鏡頭影到而傳死左的人最後搵到無死

但
1 鏡頭影唔到的位可能死左人
2 就算當時鏡頭影到條友講電話, 內出血情況可以惡化得好快死埋,呢個我曾經詳細講過
3係法院指示要轉交閉路紀錄下,黨鐵依然干擾關鍵閉路,明顯係受到香港狗方壓力,唔係殺左人仲有咩可能性

用咗fact check page就當係，我真心笑咗

我fact check你個fact check.邊個fact check我個fact check

張昆陽

所謂嘅fake check就係反駁入面其中一樣錯誤 然後話全部都錯
eg 人地話120%投票率好可疑 佢地就話可以walk in未update之類 當真係咁 減翻30%都9成投票率 一定係大家都盡公民責任

咪撚係度帶風向啦 係咪又想fake news滿天飛你先安樂

駛撚factcheck咩屌你老尾
我話係就係啦，仲講咁多都多撚餘

其實日常搵工做background check都係fact check一種
更加被支那引伸用到個人信用系統
科技濫用嘅可怕, 會令人寧願唔方便
都要過返原始一d嘅生活

條友都係靠民主黨幫佢先有得演講，咁佢親邊邊

大家要有求真精神，但唔係求其睇一個寫英文網就當fact check左囉。

人證物證都無check條撚。

啱聽就係fact，唔啱聽就係fake

其實嗰班撚屌淨係識講：
1. fake
2. 愛侵力
3. cctoys
4. 兒登仔
5. 炒車
6. 連衛兵
7. 小粉黃
8. 連登仔乜乜物物
求其係上面抽兩三個出嚟再加啲粗口就係一個回覆
之後就自己人圍爐，又係上面抽幾個keywords嚟覆，最後用呢堆低質回覆騎劫埋個post
同埋唔會同你講點解係fake
會屌鳩你叫你自己去Google

未FC 同 FAKE NEWS 係兩回事
班FC 撚係到瘋狂屌FAKE NEWS
之後話主流媒體無報就係FAKE NEWS,
唔知乜撚野邏輯

PIN 呢個

nmsl都係fact，只係未fc

#4已經有人開工抹黑

冇撚腦既邏輯

利申已fc冇證據顯示係fake news

我覺得可疑，佢地就話你個可疑冇強烈證據所以ban你唔比你題出質疑
不如下次法院都cut 左佢比facebook FC 咪算
以前就被質疑個邊要安開數據or 證明質疑無理
家下就質疑方要證明件事100%真，唔係就ban 你

新聞自由喎

都d野根本無得fact check, 懷疑/假設都唔得?
幾時連懷疑/假設都要fact check係咪一個能懷疑/假設?
個proof留返俾專業人士啦, 不過都可以係假

討論都係factcheck嘅一種 傾吓都唔俾就話人係fake news

啫係就算有可疑都唔洗查案
因為未有100%告得入嘅証據

淨係見到有人想FC deep state, dark state, fourth branch, abyss state, ultra state, power state我就想笑你會唔會FC空氣存唔存在?

FC又死 唔FC又死
結論：比共滲透到就冇好日子過

Fact check你個Fact check

佢地自己就係fake news

近年突然間多左好多fc報導同tool，反而令大衆變懶依賴fc ，做成批判性思考既倒退，的確令人憂慮，再咁落去以後反建制既人就會被打成陰謀論者，將所有佢哋被打壓既事實打成陰謀論同謊言。

當Fact Check比左極權用 = 真理部

好多所謂fact check只係引一個所謂權威機構既主觀分析就當係fact check

其實好大偏誤 只要揀黎check就已經可以做死你
No fracking joe 又唔見人check下
要做死一個人真係好簡單

而家D新聞寫兩隻字FACT CHECK D人就當真係FACT CHECK左

#5我已經指出五毛點歪曲傳真社831報導假稱傳真社指無死人
星球大大戰#313546呢條垃圾反駁唔到就屈我反對fact check

呢一個咬我的星期六要射波#364500又係空白狗acc

拉啦
fact check都屌
其實正常嘅fact check係有需要

正如刀可以攞黎煮食同殺人
有人死左，你無理由走去屌把刀架on99

美國大選 - 解構社交網九大流言 多屬舊聞或斷章取義

其實不嬲都覺得呢啲所謂嘅fact check公司好撚on9
佢哋有咩legitimacy 話某樣野係fact就係?
之前831單嘢IG都censor 左話係fake news
唔通就係事實？

明明全部傳媒今次都反侵 唔報拜登部電腦

傳媒話fc咗無就無 笑撚死

真係想FC 唔該用科學 用常識 有大把疑點根本同以前選舉舞弊情況相同 用stat Theory 驗證點票過程又有問題 呢啲先係fc

同埋現實係根本無咁多野即時拎到證據 等你拎得證據手足已經死撚咗一樣 南韓光州事件都係近年先承認錯誤 屌你個陣時搵唔到證據係咪要放棄唔查？

其實一日咁多新聞
啲人邊度得閒fact check
更加唔好話fact check 聲稱做咗fact check嘅媒體

唔可以再俾香港班左癌起大台
好似佢地講既野先係啱
批鬥袁爸爸呢單野令人作嘔，死左癌

咁佢標題應該屌可疑嘅fact check公司

唔係一竹篙打一船人咁屌晒所有fact check嘅人

即係有人比人用刀殺死左，你走去屌晒所有用刀嘅人做乜9
當中有人係廚師同家庭主婦黎

台灣事實查核中心即刻幫民主黨洗地
提出既錯誤事實都冇強力表證證明錯誤
急住出來洗地，成員都係傾民主黨
FB又幫手滅聲

點種? 州長州政府全部都係gop控制

Who fact check the fact-checkers?

最後都係講理據
唔係一句fact checked就信
或者見未fact check就話假

總之有啦 擺到明有
同黃屍收美國錢一樣 信就有！

的確好可疑
但係你冇確實證據唔係你話係就係

唔fact check就會屈你陰謀論架啦
即使件事幾咁多間接證據都好
最經典就係mk ultra
最膠就係deep state

Wisconsin
Michigan
Pennsylvania
Nevada

呢幾個比人投訴緊有問題, 又唔比poll watcher監票
全部民主黨控制

好多時引用某官員出嚟否認=fact check

出面勁多風向狗

迷信fact check同迷信法治冇咩分別

Confirmation bias
我睇到我心目中所認為嘅資訊，佢就係真，我唔會doubt

除左nevada其他全部都係兩黨共治

Fact check 係需要嘅，但今時今日最大嘅問題係有啲左膠媒體同啲科企網係可以為自己鍾意嘅立場而選擇性報道。變相佢哋話做左fact check 但都會因為立場唔同而唔信

有無人指出過偽fact check害人, 當中涉及大量貪腐問題
其實都有,但永遠攪唔大

因為好多時屌9邪教Fact check撚就 唔睇內容的人當你反fc

fact 無得check
醒下啦
假設我要唔信
你試下證明hunter 有食幻幻俾我睇
相可以係假 人可以講大話
除非你有時光機回到過去

PA州長Tom Wolf係民主黨你係到講咩野大話
民主黨既州長幫共和黨控制PA？
幾時倒戈我都唔知既？
共和黨買起左PA州長幫佢控制選票？

無分別
d 人純粹想搵個精神寄託

講緊GA

個教義就係見到個fact check標示
就要全心屈服敬拜佢個觀點
挑戰佢就係陰謀論反科學低學歷

同埋現在情況係facebook利用偽fact check把不利民主黨,共產黨的意見全部封殺,講都唔比

偽fc其實同港式法治一樣,完全係歪曲

根本兩樣野背後都係人治

P牌仔，起左你底啦

電視台都話侵fake news所以唔俾講嘢
已fc

問題係依家部份所謂嘅fact check 根本就亂咁嚟/
製造一個有利自己嘅narrative 話fact check咗
然後就一堆人信，好多人係懶得睇理據的
見到”fact check”咗就覺得係

咁又點我講得有錯？

俾一舊大錢開間公司。 我就係fact check。

香港法院出搜查令迫到荃灣警局輪姦案受害人流亡
出搜查令允許搜警局證物房所有示威者電話

司法迫害後遭起底, 香港法官立即批搜查令禁起法官底
身為禁制令唯一受益人,此決定係利益衝突同濫權

大律師公會扮盲係因為行為利益

偽Fact check就係創造新利益集團
邊個掌握fc大台就可以周圍收保護費

講得好啱，根本大部份左媒cite既factchecker衰撚過undergrad essay
志在製造假象，收左你皮就唔再跟進件事

年頭睇到大量「mask effectiveness 」果堆factcheck反口罩文睇到興過火屎，仲要有支世衛backup，全世界得港台呢啲中過沙士既人堅持戴罩
果時就知factcheck邪教唔可信

其實你唔信就已經冇得講，fact check嘅前提係要信個source，而家咁兩極，變到剩係睇自己想睇嘅嘢，乜都立場先行，變到自己唔中意就係fake，啱心水就係fact

背後有人
就只會變成人治

點睇美國各大電視台突然中斷特朗普演說直播
一講到唔合法既郵寄選票各大電視台都不謀而合地中斷直播

所以話 fact 係無得check
你講個信字已經唔洗再講fact
請停止精神病式叫fact check

你咁講我即刻諗起年頭BBC Podcast仲要做咗個coronavirus special， 入面d專家係度屌話口罩冇用
依家WHO出咗新guideline之後又扮哂冇事發生過咁
證明盲目信某一個mainstream media完全喺on9行為
因為media只會報佢想你相信嘅野

本身FACT CHECK撚就係唔想比人聯想討論, 一搥定音, 你諗下係未同共產黨無咩分別?

Fact check 原意係叫人諗多一層唔好新聞俾咩信咩，盲信咩都係戇尻架啦，自己思考過有疑點就唔好即刻落定論。

FC 係每個人要自己有思考求證精神，唔係叫人見到FC兩隻字當真。

要FACT CHECK 即係放棄思考，將思考工作外判出去俾人洗自己腦

同支那人是要管的一樣原理

Twitter只要你同世衛講法唔同就送個標示畀你

所以大家就要信晒Fake news?

fact check係一個過程，係唔會冇得fact check。當你講冇得fact check，一係你覺得唔會揾到真相，一係你放棄去揾真相，放棄思考
但係真相一直存在，只係在於你去唔去揾，唔會冇得揾。當你唔去揾，你就係剩係睇自己想睇嘅嘢

依家班主流fact checker就係放棄搵真相
只要枱頭唔夠料就話你misinformation / fake news

咁樣唔係fact check既原意

以後fc撚一律當分化撚五毛
邊個要求fc block邊個

黃屍=藍屍 無異

其中一條吹捧Fact check撚的撚樣,姐打羅夫#1159
睇下條友講過咩

原來cctai心底裡係支持健康碼同信用評分系統
[黃衞兵=小粉紅] 微博發文悼張國榮 遭大陸網民指責
時事台執柒咗佢啦屌
[致Admin公開信] 導正時事台風氣，刻不容緩

fact check 唔係啲人打句fact checked 我就信喎

係要有 source/ referencek架

我信嘅唔係佢個句"Fact-checked'

坊間抱有懷疑態度，有朝一日就可以係有公信力，合法嘅情況下調查（例如改革之後嘅政府或者其他國家揭露）
但係當不明嘅公司取代合法性，或者坊間大部份人咬定為事實，唔再質疑，即係取代客觀調查，換嚟係放棄客觀嘅審判
你地留意返港台分析721事件最終都唔會定案，因為冇權咁做，反而坊間直接定案，結果事件就會不了了之
最後心理上覺得解決咗問題，公義就埋沒咗
而咩fact check公司，就係淡化問題嘅元凶，透過blur or block，中斷咗我地思維
睇見你地不停loop，唔忍心提下你地
提你地又驚你地唔明個因果關係
香港人都係死係自己手上

//香港中箭高舉親民主黨的Fact check公司
但實際上無任何證據證明Fact check公司可靠,只係因為中箭同班人立場一致就用政治能量狂屈批評者///

我唔認同你呢段 人地有source

你上面覆我講緊單純講句fact-checked

但cctoy連正常fack check都唔畀

Fact Check撚實際係邪教 Fact checked

咩叫公信力先 我都可以質疑你個質疑

左膠好興執住一個唔係重心嘅point話係錯咗已fc，然後否定晒成件事嘅真實性
肥佬黎單嘢就係咁
只係個人名有問題，就被左膠藍絲話成件事都係假
而家反侵撚就係做緊呢樣嘢
嚟控制人嘅思考

我factcheck你個factcheck
咩話?你factcheck返我個factcheck?

我用忍術 內輪FactCheck之術

agger樓主
利申已fuck checked

fat check fact check fuck check

連登都好多 咩都要fc勁撚煩

張XX 最撚鐘意 so called fact check

咁點解MI detriot 民主黨可以唔畀gop lawyers 入票站監票？

//The allegation that Conservatives were barred from coming inside is misleading: Republican and Democrat challengers were allowed inside the room but people from both sides were blocked from re-entering because maximum capacity had been reached.//

呢個真
認左佢地好耐

洗撚fc咩，信就信唔信就唔信囉，會少忽肉咩

偽Fact check教唔止資金來源同獨裁者有關
其終極目的係封殺異見
大把批評中國武肺,who的人遭facebook封殺

偽Fact check教最後可以決定人們可以/不可以講什麼

如果你堅持有fact check 咁不如你講下fact 係乜黎
你要check 乜野點先係fact?
你見到嘅就係真相?
舉例 你fact check hunter 食幻幻俾我睇?
假設我話佢係 fake change my mind
如果你嘅check 係建立於 trust
即係你嘅check 只係一個believe
Fact 從來無得 check 你只能 claim

係根本係「真理部」啲朋友

咁蘋果都係邪教

又唔係親眼望住所有人投票，邊撚到fact check到？

種票撚根本就係陰謀論，假既野係無可能證明無發生過，正如你無辦法證明呢個世界無鬼，無ufo，無外星人

一係就拎證據，一係接受trump唔識操控選票，技不如人

部份fc係有必要，例如路邊有棄票，原來係4年前既相

部份就只屬解釋，唔係fact，係explanation

唉 教埋你
部份fact check 就唔係 fact check 啦
一滴污水滴落一杯清水度 個杯都唔係清水啦
路邊棄票相 係共匪嘅 russian troll 將事實混入遙言 令到人真假難分 俾上面隻5毛出post 的
你可以claim 個 fact : Dem 出術
用證人口供 種種蹟象 做邏輯推斷
論證Dem 出喵
至於其他人信唔信你控制唔到
你只能用邏輯去claim 呢個係 fact
但你要check 呢個fact 真係無可能會check 到
唔會有證物/人證 足夠俾你check 到一個 fact

上年ig咪中過招，

用fc嚟美其名打壓831資訊傳播

無錯
我從來唔係話唔可以argue咩係真同假
我主張人人都講自己相信的事,到最後群眾決定信邊個
-------------------------
而fact check 機構已屢次屈9不利中共,美國民主黨的資訊係fake news,連係各大平台討論都比人郁帳戶

好簡單,Fact check撚授予fact check 機構無上權力,我係泰王買通Fact check機構咪可以抹殺警暴醜聞

Fact check撚 從來講唔出如何制衡fact check機構濫權, fact check機構濫權獲得不當利益係現有法例係唔需要交人坐監

大把可以睇下ig當日點幫香港警魔洗白
咪就係瘋狂封殺批評警暴者, 攪大左依然無交人問責

fact check 機構實際係納粹真理部

過度依賴制度，造就今日支共

賣港01/政情/454015/逃犯條例-831太子站影片被ig列-不實資訊-原來關印度事
前立法會議員、香港眾志創黨主席羅冠聰相信，大量相同影片被指不實資
訊，主因是Instagram的查證系統不太成熟，才會出現這種情況，畢竟功能只是推出了數月。他希望相關管理層可以改善系統
--------------------------
羅冠聰根本係覺得應該有一個真理部控制咩資料可以出街
一攪大咪賴查證系統不太成熟,叫人改善系統云云

我由一開始就覺得fc 機構權力過大不可信

WI MI個十幾萬票又係加句fc就話係証據

清醒

又話咩有人打多左個零
喂屌有冇咁兒戲呀

竟然有人開d咁膠既post, Hong Kong is dying

出得假帳戶捍衛Fact check機構證明呢壇野係中共操縱到